FedEx機師中國被捕 歐陽伯權批港鐵肉酸 何君堯撤申請稱後果自負〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

老蕭加油~
雖然大家話老蕭係燈
但老蕭智淵博學, 聽佢講學唔少野
大家要支持下老蕭既堅石燒

burn Hill good thing

我無嘢講嗰招已經無用，蕭生話如果唔答問題會畀警察打同埋以鐳射筆照眼

蕭生話近排有個眾籌，被警方打過的街坊打算從民事方面告警方，但因為辨識唔到邊個警察，所以會告警務處長，初步要籌一千萬